（突然）防暴於黃大仙用狗棍扑立場女記者頭部

[url]

屌你老母突然衝出黎拉人
順手扑鳩記者

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

蘋果李穎希黎

推

sorry更正返
應該係立場影到其他行家俾狗扑

係sorry報錯

痴線
撞2獲

激撚到行家爆粗

BTW 李穎希好撚勇

落街幫手！！！

更正: 李詠希

屌佢老味 記者已經好L辛苦跑黎跑去影 仲要打佢

把聲咁撚似太子更年期madam

文宣手足煲大佢

求其拎住電話就記者

幾撚on9 嘅人先講得出呢句

死差佬打記者

可能仲以為要好似90年代咁，用肩托式大機先係記者

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

Twitter

記者協會要發聲